5月26日 中三至中五復課

同學各位，找個位，這是你的開學禮～

Source: HK01

第二ball爆發？

親病毒派真心認為會爆，我見到佢地的留言就爆......

笑